
                      Crepusculo es un peñazo y da vueltas pero nunca va al grano. Hay demasiadas peliculas en esta serie y cientos de personas contiunar pagar para verlo. El guion es plano y todo es previsible, los actores son malos y hacer de los personajes aburridos con ningun originalidad.
        
            